# MB.Shapes

1. приложение для работы с геометрическими фигурами

Invoke-RestMethod  http://localhost:5000/shape/circle -Method POST -Body '{ "radius": 4 } ' -ContentType 'application/json'

Invoke-RestMethod  http://localhost:5000/shape/triangle -Method POST -Body '{ "a": 4, "b": 4, "c": 4 } ' -ContentType 'application/json'

Invoke-RestMethod  http://localhost:5000/shape/aff47fcf-61ab-4add-b50e-5efa8a8f668c/area -Method GET
6.928203230275509


2. количество клиентов, совершивших первую покупку через 0-5 дней после регистрации.

http://sqlfiddle.com/#!18/90517/2
